台選失敗後，中共港共以及五毛開始發癲

連登五毛影大頭正反論分化post已經不在話下
成堆舊新聞on9 post推返上嚟唔知做乜
仲痴線到成個tvb打手post開係cc台度引戰
同時間，上水追思牆有班「手足」同人「慶生」，過程中追逐、掉蛋糕、玩cream、淋酒，而事後追思牆現場一片狼藉。諗下去到依家真係同路人有冇機會係呢啲認真場合度玩呢啲嘢？仲要好似有心破壞現場咁
與此同時，馬鞍山新港城外黑警拉左10幾個人，並拉起封鎖線，721、金鋪、黃店、區議員遇襲又唔見咁有效率？執法對象相反效率嘅依家香港治安世界第一啦！

英領呢？
粉嶺開槍呢？

有人被自殺強姦唔記得啦？

成堆事同一時間發生
話冇夾過死都唔信

推

都要有班懵撚連登仔信班三毛同打手先得嘅

唔怪得佢哋
其實好難防

勁恐怖

中共見連輸3場仲唔發爛渣？

粉嶺開槍是10/1晚 大選11/1

我話呢啲事已經冇人再提
唔關大選事

Push

呢幾日痴哂線
好多post撩交哎

呢啲劇本玩過幾次啦 仲有人中伏

上少D連登就唔會覺得場運動就輸

係台灣大選之後即刻勁多
你話冇系統性我死都唔信

英領係英國領事自己報警，屌你老母英國真係垃圾黎

操弄人性弱點

依家現實都會搵人夾

如果唔係共產黨點竊國？

咪同上星期突然有晚勁多退場post一樣, 今晚係勁多大頭相post.. 但開槍事件就點推都推唔到上來

同意，台灣總統選舉都輸埋，中共加大力度進行分化，大家一定要清醒同小心，唔好亂咁比like or推文，睇清楚同思考左先講野

五毛數目多左10倍

團結

遠既分化當年既國民黨
近既就香港雨傘後不斷係內部製造分歧互屌，屌到個個無癮灰心不理政治

16年尾高登就係最好例子

開槍已經有解釋
話練習

中共依家一定嬲到震

方式一式一樣都有人中伏

好多朋友係反送中後先留意政治
未必知2014後成個社運點因不斷為小事互屌屌到收皮

睇下琴晚鄭立個po 情報科同網軍呢d嘢既資源有限 香港無啦啦燒到咁搞到台灣既資源減少左 導致大選落敗 咁既然嗰邊既工作完咗 失敗左 你覺得嗰班人為左保住個人頭會點? 咪比心機喺香港呢邊做野囉

咁當然 冇腦既俾人帶到diudiufing既都有責任既

就係因為香港搞到台灣大選落敗，所以依家就咁想整死香港

我就唔相信有咁多所謂五毛 但我好肯定有唔少人因為真正既高級五毛 言行間兩極化成為人地口中既五毛熱狗咁 唉

出post回post之前諗下自己一直堅持緊乜 目標係乜
諗清楚根本就唔會咁易俾班三毛PR狗帶到風向

呢樣一定有
16年高登就係咁死法

吓英領唔係仲問緊咩
收到線報到場唔係警察片面之詞黎咩？

開始有d雨傘後期嘅feel 人流少咗 變相小圈子私怨post多咗好多

睇佢個仆街本性肯撚定會加速輸入肺炎病畜

極小心

咁就推行動PO啦
係到做咩呀

五毛開始台灣撤退進駐香港集中火力

10月已經開始有人話有雨傘後期feel結果依家都未完

睇置頂

連登唔睇得架喇 太多滲透 依家d po仲越嚟越極端同偏激 咩方向都有 好易睇到精神分裂 不如連仔關咗連登佢算喇 依家好撚亂

極大可能

我唔係要行程表呀

真正無大台
即使連登都唔係大台

又偷人ac開分化post？
定係捉完人搶人ac？

推
外面有個post直頭逼到有個user自貼示威相，證明清白，根本CLS

我覺得佢地既攻擊方向係差唔多
但係今次唔係佔中 呢場抗爭係植根社區 呢d係tg做到而連登冇咁易做到嘅嘢 寧願做到嘢嘅唔洗喺度傾 係tg搵到啱心水既team自己傾 傾好擺上嚟

邊個post？

話連登亂都叫分化 依家約出黎 如果我唔係狗比我打廿拳ok?

連登越嚟越多垃圾post 上熱門
行動post 有用post 好難推

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

好簡單，還原基本步初心。
所有指控不用被分拆

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

唔發癲就假啦
嚟緊香港就算立法會
香港立法會簡直喺中共春袋之一
每年批錢俾啲中資工程公司做嘢
大佬唔緊張加速瓦礫都唔得啦

冇連登出現依家已經送咗中
睇你開post時間同口問好難唔覺你係偷人ac

你咪繼續覺得我係囉 還定錯

屌嬲撚到打錯哂啲字
嚟緊香港就選立法會
香港立法會簡直喺中共春袋之一
每年批錢俾啲中資工程公司做嘢
大佬唔緊張加速瓦解都唔得啦

推 大選之後
直至四年後嘅大選
台灣嘅網軍都已經冇用之處
佢哋一定會將資源集中香港
可能好快成個連登網軍仲多過正常人

我唔會再覆你，你fc都唔做，同條真5毛屈我做鬼

真係夠哂，呢幾日個個屈啲獨派會員做鬼，留返畀你哋玩啦

依家情況同以前高登一模一樣 希望大家睇post、覆post同俾正負前評要消化一下。當初高登就係因為一堆5毛搞分化帶風向 仲有私怨、玩膠 同admin廢先收皮。 唔想因為咁搞散埋場運動。

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

[連登毒瘤] 掌握最新五毛list (盡在cctvb post)

樓主正解
連登d風向勁過當年山竹

演習條撚咩，我住戈到以前有見過班狗借舊學校演習，事前一定有通知
連區議員都唔知就一定唔撚係

香港獨立 唯一出路！

見一個扑一個

好多五毛

因為唔係發生係自己身上或者已經麻木左

其實萬變不離其宗，搞分化。

放棄咗時事台好耐,間中睇吓

自己諗下係邊個開始屌人先
係影人嗰班開始屌
定屌人影嗰班引戰先

比山埃貼士引你行錯

推！！！

而家直情群魔亂舞
一大班跟本唔撚係討論既人係度帶風

push

咁大反應做乜
諗住俾條link我睇下喳喎

Sor 起你底怪錯你